(元朗jj入)有冇巴打知有咩野食開?

屋企斷曬糧

落七仔食個杯麵囉

行左半個15分鐘去最近嘅便利店
乜撚都冇

半個鐘

雞地好多開左啦

最後喺雞地搵左間平時冇可能食嘅野